# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-fail2ban package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-fail2ban\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-30 09:25-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-26 22:44+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"A filter defines a regular expression which must match a pattern "
"corresponding to a log-in failure or any other expression."
msgstr "篩選器定義一則正規表示式，它必須匹配一個對應到登入失敗或其他表示式之型樣。"

msgid "Action"
msgstr "動作"

msgid "Add Jail"
msgstr "新增監牢"

msgid "An email address to receive ban messages."
msgstr "用來接收禁止訊息的電子郵件地址。"

msgid "Ban Time"
msgstr "禁止時間"

msgid "Ban time in seconds."
msgstr "以秒計算的禁止時間。"

msgid "Bantime"
msgstr "Bantime"

msgid ""
"Can be an IP address, a CIDR mask or a DNS host, separe with space for "
"multiple ip."
msgstr "可以是 IP 地址、CIDR 遮罩或 DNS 主機，多個 ip 以空白隔開。"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期及時間"

msgid "Destemail"
msgstr "Destemail"

msgid ""
"Duration (in seconds) for IP to be banned for. Negative number for "
"'permanent' ban. (604800 = 1 week)"
msgstr "對該 IP 的禁止期間(以秒計算)。負數表示 '永久' 禁止。(604800 = 1 週)"

msgid "Edit Jail"
msgstr "編輯監牢"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Fail2ban"
msgstr "Fail2ban"

msgid "Fail2ban - Log"
msgstr "Fail2ban - 日誌"

msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

msgid "Findtime"
msgstr "Findtime"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Ignoreip"
msgstr "Ignoreip"

msgid "Jails"
msgstr "監牢"

msgid "Log Path"
msgstr "日誌路徑"

msgid "Log path"
msgstr "日誌路徑"

msgid "Max Retry"
msgstr "最多重試時間"

msgid "Max Retry in seconds."
msgstr "以秒計算的最多重試時間。"

msgid "Maxretry"
msgstr "Maxretry"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid ""
"Number of matches (i.e. value of the counter) which triggers ban action on "
"the IP."
msgstr "觸發對該 IP 禁止動作的匹配到次數(即計數器的值)。"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Service disabled"
msgstr "服務被停用"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid ""
"The counter is set to zero if no match is found within 'findtime' seconds. "
"(604800 = 1 week)"
msgstr "如果在 'findtime' 秒內沒有發現匹配，計數器會被歸零。(604800 = 1 週)"

msgid "The log file to be scanned by the filter."
msgstr "要被篩選器掃讀的日誌檔案。"

msgid "The name of the jail."
msgstr "監牢的名稱。"

msgid "The port of the jail."
msgstr "監牢的連接埠。"

msgid ""
"action_= ban only / action_mw=ban & send an email / action_mwl=ban & send an"
" email with whois report and log lines."
msgstr ""
"action_= 只做禁止 / action_mw=禁止並送出電子郵件 / action_mwl=禁止並送出包含 whois 報告和日誌內容。"

msgid "fail2ban"
msgstr "fail2ban"
